大家隻腳嘅尾指可唔可以單獨郁

淨係左腳先得

兩隻都可以，但係唔係下下得

右腳先得
可以輕鬆疊上/攝落尾二隻腳指到

咁犀利

有冇人研究過左右腳尾指郁唔郁到

同左右腦發唔發達有冇關係

隻左腳指尾只係識向外開

pk 捉到隻腳趾抽筋

左右都得